魔鬼山現「立即啟動選舉」直幡

今晨7時半，油塘魔鬼山出現一幅直幡，約20米長、1.5米闊，黑底白字寫上「立即啟動選舉」掛在崖石上。警方接報後聯絡消防處，至上午11時左右，消防員移除直幡。

港府以疫情為由，透過《緊急法》押後原定本月6日舉行的立法會選舉，並由人大常委會決定現任議員延任一年。不過，有民間調查結果顯示，6成8受訪者認為應該重新舉行選舉。

手足

好
啟動陳凱欣個位嘅補選

我覺得港共真係會ON9到搞呢過補選.

未放棄

啟動方程式電腦大爆炸

港共已經專登破壞登山扣去防止啲人掛直幡 , 掛直幡而家真係高危動作

飯民：屌你

pin

立法會唔止佢果一席空缺
真係搞補選就會變到同大選一樣

市民已經直接出來要求繼續選舉，而泛民仲喺度諗緊接受支共委任。民主代議士喎，議會戰線喎，講出來羞唔羞恥

唔好分化
接受委任先可以議會抗爭啟動選舉

守住自己個位啫,佢哋都話係拖慢惡法通過啦.